雲巴士頓：雲迪碧克 唔應該去曼聯

雲迪比今季喺國家隊上陣時間，仲多過喺英超...

【艾夫拿：曼聯不需要雲迪比】

#NowSports #英超
#加利佬都話如果唔出佢不如唔好買
#英超4場上陣61分鐘
#歐聯仲得2分鐘添

23歲中場雲迪碧克可出任進攻中場，但現時位置上已有波基斯費南迪斯，中場又有保羅普巴等球員，故聯賽一直捂任後備，聯賽盃才有正選機會，至今為曼聯上陣229分鐘，有一次入球及一次助攻。

無辛祖

有得坐係我曼後備席執到
幾多人想坐都無得坐

季初啫好心講少句啦
我記得法賓奴之前去猁都係咁嘅情況

2＆b唔應該去愛華頓

panic buy

仲有張伯倫

屌你老味，垃圾蘇斯克查食屎啦
咁都唔識將雲迪碧打造精神領袖，仲靠麥龜亞
又浪費一個球員

高普識tune 佢融入利記打法， 蘇斯克查唔知識唔識， 同埋曼聯打法係咩

入禁區十二碼

曼聯打法 = 街場踢波

曼聯未有傷出姐
依家打得唔差好難突然換人

魔性

張伯同沙基利存在感好低

雲巴士頓廣東話又幾好

高普好少輪換，佢2個仲要傷多過踢

個個都知攻中有bruno pogba爭
講到vdb去之前唔知咁

其實佢係咪得罪左so c?場場都唔出佢買佢返嚟做乜

另一個迪馬

張伯倫入過靚波wor

用嚟塞住曼迷把口

弱點：中堅，防中，右翼
買人：左閘，攻中，前鋒

張仔大傷之前 都受重用